FIFA 19 UT 討論區（9）

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

[url] [/url]

[url] [/url]

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

我問EA幾時先解封市場
屌佢老母官腔說法都算 仲恭喜我

Qi Yi大陸人

想問下金contract值幾錢

300

多探討其他mode?

唔值錢，做咩？

隻game乜都玩足曬 仲有咩好探討

人地想炒

隨機撚鳩人

佢叫我keep住打先unlock 打左50場仲鎖緊

好撚On9

沙治羅拔徒 定 絲美度？

佢恭喜我先好撚野

好撚想投訴佢

佢唯一缺點就係到80分鐘會冇氣
我拎嚟打4411個CF
好用到癲

不計較成本，有咩可以改善
落場應該好震撼

DR如果不失球 係咪會加多啲分

個rating 每場加分點計

以前閃金contract真係賣到300-500所以課金賣約都套現唔少
但上年出左果d daily object後d約就唔再值錢

美斯仲快斷氣 70分鐘後唔跑得咁滯

EA 根本好唔想啲人炒卡
佢搞咁多比賽獎勵就係想你逐場打
仲要鎖埋啲新手account 個market, 驚啲人開空殼bot狂炒

中堅 Nathan Ake都係爆炸頭 英超可以拍住雷斯

唔炒有排都買唔到icon

所以我用佢打正前假9
等佢唔洗跑咁多

擺右閘啦，dante個頭好夠爆

佢想你課金

其實課金抽卡賣番d約出黎根本唔算係炒卡啦 佢咁做似係想令到你d野唔值錢再課多d金多d fifa17或以前我起手課36000點已經好夠洗 今年課到62000point先夠洗 當然我自己臭手都有影響啦

唔想你炒好簡單
Set 低price range撚下你班玩家就得

自己D CONTRACT都多到食唔曬仲邊會有人買

財主

Squad fitness 都滯哂

沙皮狗好唔好用？

上年360蚊就基沙文起手
今年2000蚊得隻卡斯米路同OTW PROMES

Ben yedder黑卡真係幾好
宜家條中場好廢

有冇師兄知
點解買左終極版
但我依家都未有得抽 uefa player
同未有包攞

係咪要入code

英超有咩好攻中 平平地

我自己咁樣
已經覺得好撚完美

WEBAPP玩唔見左LF RF果個陣既?

無開 無左4321咩

巴打同你個陣差不多 DC9用落麻麻地 換正前定LW好

干度我拎黎打單防中但有時都鳩跑左出去 中場同你一樣咁濟

我基本上一年淨係玩fifa一隻game 所以覺得課多d冇乜所謂 最緊要過到引
不過fifa17開始就已經玩少左好多 我真心覺得佢個新engine垃圾 最好玩係fifa14又快又流暢

人地話華拉提屈 if 馬體中堅夠做？

Ben yedder if包你愛不釋手

搵到了~~

馬體中堅if好撚好用
Varane又冇乜興換
Godin夾呢隻用慣哂

用緊lanzini
2000到有交易

尋日遇到個 下下由後場尻斬同直線比Ben yedder
跑得勁快

用緊多仔波衫 好心個球証就唔好著綠衫黑褲綠襪啦
屌你老味

想問下Mariano 同if Ben yedder 食乜chem 好

儲下錢先

點解唔取消contract，晒時間
以前就話可以消咁d market既coin，但舊年同今年d contract根本唔會用得曬

我自己就除非爆撚哂speed
如果唔係都落hunter
最緊要岩自己打法

連加特 真心唔差

Up

我拒絕使用曼聯D球員

2000 隻game都係三百幾

好多人買果件波衫.
實會撞球證

有冇人覺得隻爆炸幾好用，中場高波拎撚哂

又平又勁
玩得fifa多, 睇波果陣成日會以為呢啲平嘢係廢

無得炒卡點搵錢

準備砌隊法國隊
好似會幾好用

Btw唔夠錢買kante pogba

Sanchez係咪hold到wl開始先放最好？

david luiz 升價中
啲人係咪tip佢totw
應該好幾個車路士都有份啦

Papa個價到頂未
定係wl開始嗰陣先放

好明顯唔係啦

幾時開始WL?

私心TIP ALISSON

係就好

虫毒會唔會買卡

今年先玩番 第一年入嚟 係唔係年年都推得咁快

*黑

應該係準備世三sbc

1000$

開game頭兩個月都快

想問下有無黑卡lucus 攻略既link？

想買隻沙拿黎代達子

LB/RB有冇邊隻好用

精選隊係咪打終極 輸咗都會有千幾分

唔好話唔提你地
入定D IF

futbin

一晚冇睇又第二個po

Futbin

fat fat

1路打1路追post

其實講完都未必好多人會跟
好多唔夠經驗果D人都唔敢拎幾皮野出黎HOLD成個月

岩岩bid 左ben yedder, 頂賓斯馬定payet 好?

唔一定hold 成個月嘅.
中間profit ok 嘅咪賣咗佢入下星期果啲
話唔定啱用嘅, 邊用邊等

Mk首選

點upgrade好
宜家玩落好似個個位都好一般咁 係Ben yedder好少少 但又冇氣

hold成個月個機會成本太大

係咪有人推薦用424
打幾場都係呢D陣 一味放直線去攻

所以咪話
但如果你錢夠用 陣又砌好曬
呢D就係錢搵錢機會

普通玩家可能都係得1 200k閒錢 好難hold咁耐 都要錢一路買人玩

Push push

係, 但我會揀beginner, 入一球後掛機

好似星期五
求指引

就係想 打終極掛樹 睇下佢炒我幾多

屌，連輸幾場，而家得21k分

玩到咁上下個陣齊齊地
就要用錢炒下卡
如果唔係好難上大錢
除非抽包中好野LOR

好哂時間, 終極會搶, 會入, 你掛機唔禁制嘅話, 分分鐘要等大半個鐘都未完場

星期三0200定星期四0200 先有totw3?

3

btw, 夏令時間, 0100

準備入隻reus 先

其實打Dr 定sb d 獎勵好d?

差唔多啦,應該14號左右就出9月POTM

打DR入WL,之後去打WL獎勵最好

1000coins boost用唒 D錢開始搵得好慢

唔知德甲POTM會係邊個呢

想問問大家覺得mbappe定bale好？

值唔值得放哂d卡入隻90列文

Mbappe

龍門用sam哥啦

好似所有車仔球員都升緊
我琴日bid豬sir 1600都有交易
今日要成差唔多2500

世三根本攞硬potm

金卡BENZEMA好唔好用?
定金卡Ben Yedder好d

新手打法國max西甲442
唔該

有100k 今晚番去入晒豬蛇

大家課左幾多 我六百

0課

已經掃緊所有高rate underprice既車仔人

世三POTM, 除左車仔人，應該都要用IF啦

世三個張一定唔會咁易砌

所以唔會淨係普金
但untrade，一開波就用左你幾十萬至一百萬， 睇你有冇愛同會唔會用一世囉

剩係要用普金世3換已經收皮

其實potm係咪一定會出英超先

其他聯賽得唔得

入定87/88 恩尼斯達/影帝/Thiago 連下morata同法比

提提大家 投資涉及風險
EA成日玩鳩大家

仲可以點執好d

舊年既kane

if 世3換

入隻lucas
比ea搞到賤格

我問左都係一樣既回覆 屌佢老母

都係樂趣黎既

馬度迪好唔好用 終於抽到隻値少少錢

勁 上年既baka

起碼執番同聯賽或者夠chem先

有無皮利斯用家

笑死。恭喜哂😂

62000point 用左幾錢唔想計廢事心up

舊年kane做乜

炒起曬d貨

0課 +1

唔知邊個方向好

熱刺, ST, 非金銀銅卡

嘩巴打好有$下

7舊水 最值錢既卡賣得20k

平過D垃圾手機GAME了

BTW 62000中左咩

課左16000
最值錢kroos

唔肉赤咩其實

大家transfer profit 幾多

我應該都差唔多6-700

最值錢ISCO 同拿卡
之後乜7都無

SBC 反而OK

Mane POTM要用返mane自己
之後個月人人都以為要用Kane, hold哂所有貨，市場上一隻都冇，最後當然係唔駛用啦

同課手機GAME比真係呢度好小事

係咪中咗果啲gamble adict

會唔會炒車 VVD都踢得好好

有無得睇番上年potm點砌

12000point 賺咗2200000

擺明玩尻d炒家

我sbc都中隻廢撚癲奴
同果陣kroos差唔多價

無乜可能 本身前鋒就比較易拎 世三仲要帶帽同埋對利兩場都有波入

kane 玩左人兩獲。
十月potm時 佢唔洗用自己,但全個都要高rating。
到第2次 1月potm時 佢就要食自己張特別卡。

第二次Kane仲要可以用Journey送個張黑卡

Untrade two player pack開左van dijk

黑卡應該係EA設計時既錯

未必既 逼人玩埋個journey 都要好多時間

終於D3

最抵既車仔高RATING = 法比

一定係架LA

😂豬蛇係邊個？

好似秒速改番唔可以用
呢D影響佢賺錢既野兩秒修復

課左600 未中過好野
做哂啲sbc 都開垃圾

痴線 大家係唔係重課
咁快咁多錢買人

住烏

有錢賺點會咁易比你抽好嘢

窮撚0課

第一次中OTW.....SANE!!!!!!! 04o個隻CB

賣得2皮幾....唔知等唔等到佢IF

有無人可以教下防守技巧 打電腦打傳說級贏到但成日輸啲無謂波 例如回傳比人地射 打線上個頭五場打左兩場 一場輸5-1 一場3-0

係咪英超返最好

西甲平靚正

有冇人同我一樣一定要10CHEM 得8硬係覺得差D野咁

我想問係咪應該等多幾日先做lucas 睇futbin依家好似又貴返

望住各位巴打post 嘅陣
真係自愧不如

如果個個都咁好運, 抽幾包送嘅就中
EA仲洗賺錢嘅?

堅決0科

求教

1. 換走馬杜迪入加度素 （有無好用既cdm提供）
2. 賣走mbappe kante 艾巴 換番平價rw同cdm 然後買隻icon前鋒

如果1m icon. 會建議雲佬 雲巴士頓 定 舒夫真高好？

今年本來話唔玩UT都係開左隊
堅決0課 唔炒卡 隨緣抽卡算

中價icon來講,中埸的blanc好好,而且夠高大,但你右閘就可能要換換

但我得幾個係西甲係咪又要課過

係咪要打夠2千分先入到WL

迪比亞路，可以用到爆機

有時間：慢慢打下單機刷coin
冇時間：課金

Btw. 馬度迪好唔好用？用落值唔值6皮幾？

FOR ME 寧願抽包都唔會買COIN

我都中左
嬲過撚

上年既經驗，迪比好快就變得好雞肋，尤其做左SBC果啲，（我就係）比佢好既卡大把

儲多D買爆機ICON 仲好

科左3舊水
抽到無癮 唔會再抽
炒卡仲賺得快

ICON其實都係睇有無愛為主
講真我80萬買左隻巴治奧
但如果講勁平一半買迪布尼應該仲仲勁

今朝中左馬利安奴
諗住等佢升先放

平價既icon前鋒 同金卡差唔遠 可能仲差過金卡

EA撚狗

有無人用過91皮利斯
想知好唔好用

絕對係，除非有愛啦。如果唔係，儲錢買最勁果幾隻好過啦

做SBC開左salah

課包都叫自己抽
但感覺上如果買COIN
好快砌曬成隊

好快會悶

其實都ok既
起步多幾皮野差好遠
就係多左幾皮野炒卡 依家有十幾萬

好過法鞭奴 但我都覺同ndidi無乜太大分別 先想換走佢

即係top rate既迪比？

但價錢差好遠呢

85 rate blanc 轉cdm咁用？

所以課金課少少玩下
都叫經自己手 BELOW 1K吧
但買COIN 我諗買完爽比盡1個月就悶
太易得到D野

係,我而家係咁，超全能的box to box

爆機icon 係得幾隻
古烈治，韋拉，大哨，告魯夫，波歷克，馬基列利，尢西比奧（睇數值同5星wk foot幾好）

今年謝4都好似幾抵玩

你講呢堆 真係有排儲。但得隻韋拉想入手

今集買coin好似捉得好嚴

有冇kane食評

Thx. 因為要計chem. 我只可以換icon cdm. 700000 要儲下錢

好彩嘅玩兩個月wl都有

爸打 Baggio 好唔好用.....今年目標係 icon 係佢.....童年偶像

我課左80000 coins 無otw 無icon. 與我無緣

totw 實有幾個車仔

韋拉去到水尾都有替代品，古烈治係全game 唯一一隻唔會搵到代替品嘅卡，要爆機就一定買佢先
D fifa 比賽佢係100%使用率

買88 CB Matthaus 3CB入場換上 CDM 50萬

呢隻勁到飛天 CM/CDM

之前幾集賣過隻E巴9X萬
跟著拎曬去抽卡全部垃圾

自始我就唔會再狂抽包
直接儲錢買人算

呢隻我怕左佢,我上年入左佢隻93....表現不似如期。極度失望。

唔好彩呢

隻廢明奴尋日8萬
而家去到9萬幾

我冇, 一出webapp已經用到

我以為 大細哨先係爆機最多人用既角

上年用過廢到嘔 wor

上年大哨係爆機，但今年好似有隻疑似替代品 (今年未用過,要戴頭盔先)

上年我淨係用過 inzaghi pires 迪西里 rio廢 雷哥

除左雷哥 無隻值票價

Otw c7 ????

今朝賣咗人以為自己終於夠錢
一search又升咗

FIFA18 爆機三子都廢

所以用平ICON 不如用番金卡

可能要夾人....我上年都覺得唔岩用，隻人又細粒

雷哥玩到俾我寧咗去換100k包

desailly rio防守好勁喎

RIO desailly好用喎
雷哥得一開波出prime sbc好用
冇耐比ea改廢左
食左佢做其他prime

上年我地個幾個應該都呢個感想

Rio 都ok. 迪西硬係反應慢人一步咁

今集想試用簡拿

見外國賣緊100萬coin 24美元
淘寶平d, 仲話安全可靠 ：0）

射走咗我好多場勝仗

唔通話會ban咩

160K可以點執？
主玩燒味算

240定24

請您遊玩各種不同模式遊戲至數次來解鎖Web App / 轉會市場。我們無法向您確認一個數目。

對此所帶來不便，我們深感抱歉。

祝您有個美好的一天。

感謝您的耐心與理解。

電腦reply黎
一係出願朗拿度與你同在
一係出依個

我實覺得正架WO
但我屎無咩參考價值

你個係100K...差好遠

賓爺 有無代替品 想搵隻輪換

邊有咁平

夠型

呢個真
廢icon 真係連金都不如

有無人用ps4 pro玩都好lag

我係今年先開ac玩fifa

今年好似完全冇人用aguero

今年身位重要左 果個價位d人通常用美羊

美羊玩過LOAN果隻...都幾垃圾其實

有對過
幾硬淨
射波又勁

等我仲諗住儲錢入

主要係BALL CONTROL太差 成日甩腳

仲未用
留返佢同c朗wl先用

咁放棄算
專心儲錢買皮利斯
正前用拿卡

成個英超最好用就係美羊喎

利申 用過 廢明勞同阿古路

係,好真實

掘coin礦機有貨未

講真平D 用JESUS仲勁

Jesus 今年得3星wf 大nerf 左

Giroud冇乜升wor....仲係1500-2300

想問係咪一定要夠2千分 先可以入WL

下一水要11月31日

有冇人用過IF皮耶 玩緊法國 暫時用緊fekir好岩用 想入多隻cam輪換

平平地砌隊中超巴西兵都係麻麻地好用
放棄呢隊算

見咁多巴打都話IF 賓耶達好用 買左隻黎用
真係勁好用 2場4球

呢隻集集個個都話好用
我集集都唔識用
再升少少就放左佢

DR有咩奬品？
仲未開始玩

有機開到otw c7

今集耶穌好唔好用？？值唔值買

5wf鳩射
正

問題我唔鳩射+射波唔叻

後防成日比人逼到無位傳波比中場有乜方法解決

R1 call人返黎

今集多左好多人都5星WF

我唔識用單腳前場
咪覺得4wf以上正

大腳啦

咪又係個幾個

美羊dribbling差 你會發現佢帶波個speed唔快

SB就話升排名可以換到獎品...
咁DR點先有獎品？

因為我仲未砌得靚隊波，費事俾人大炒

都係排名

其實課黎做乜鳩
每年reset
打到尾段連啲垃圾人都rating 90

自己開心咪得 好難講點解架wo

呢句可以套落所有課金game

咁又唔係WOR
其他GAME只要隻GAME唔執笠都還好
UT係你明知佢每年都砍掉重練都仲大把人心甘情願課落去

咁仲玩fifa咁on9???

威law 疊馬 英雄主義

掃左80k車仔球員
掃左好多豬蛇 柏度 基斯甸臣
但諗諗下得82rating

唔課太多既 除返埋一個月一舊水我當 都差唔多啦

nba 2k仲on9
儲得慢server又廢

珍
個mypark lag到

但有邊隻game可以玩足一年

除番開都抵課fifa

同埋fifa課極都唔會太貴
比盡2k

又唔係借貴利, 大把課長就又佢啦

係你唔會課太貴姐

開始想賣走美羊買lukaku+sane

lukaku呢d垃圾唔明點解咁貴

大把人課幾千就話課幾百 幾萬就話幾千

大有人在

手機game生態都係咁

真人垃圾
但打機還好

Sane好用到pk

睇下可唔可以一個鐘變50k變100k先

以前玩online game淨係買月卡就玩到，仲未有乜柒商城果D
相比宜家真係純潔好多

我見對面隊用
拉卡錫仲勁過美羊
難mark又快

有時睇啲數字真係無乜大意思

上年抽到untrade 既佢 都幾垃圾

琴日打人地隻ddr都追到我隻son

Koulibaly 升左個dou

身位勁

我平時一定要用一條柱疐
上年用佢同Kane都唔錯

人地用lukaku前場迫
撞到我d後衛訓低都冇foul

屌你一開季就做大財主

岩岩放左220K
諗住換羊先發現唔夠錢

花光所有運氣

係
btw西甲果隻simon都好撚屈機....快撚到...
平價西甲陣既巴打可以諗諗，左翼黎

Ic

公廁陣先驚

對otw 牙朗 一兩隻icon 陣未輸過

公廁識玩先驚 角球都輸左七成

唔止幾個呀...今集阿豬阿狗都轉哂5星WF

現階段坐擁土豪陣既人，應該除左pro player，應該多數都係大課長但技術唔勁既人

尋日輸俾德甲qs隊
識玩+運氣值100咁

大家可以接收現實
FIFA19係有後追系統
大家都發覺啲快翼成日接完個波
明明pace快過對面後防好多
都可以比佢跑得快過你仲拎埋粒波走
我諗係ea唔想再有咁多單刀同龍門1on1既機會
其實呢樣做得幾好

我都係咁諗 對到都唔擔心

1on1仲難入過遠射

真 見到d 平均5000蚊人 都好好技術

squad battle 啲對手其實咩人嚟
今日有個香港
有時啲對手砌埋啲怪陣, 唔啱位又低rating

其實我覺得係大家太緊張
成日1on1就想轟落去姐

真....禁區單刀R1射都會冇啦啦柱邊出
老鍊咁遠20幾30碼R1射，禁岩綠燈射門阿豬阿狗都可以死角

但都好過18 la 係有後追 但暫時未至於反級

對面落後瘋狂逼搶就知上左電

我覺得唔係 玩左咁多年仲緊咩張...今集射波真係唔同左，要大家用個timed shooting
就咁一下正方射有時會射到唔知去邊

佢老母搞我個時 我r1 下下中人

對面一個攻勢廢普金 bang 入網

其實精準射門之外真係無咩用
你儲到綠色再禁既時候
對面啲人已經企到你前面

單刀用新drievn仲好過ts

不過無replay 已經算係德政

琴日打得好地地 今日輸尻晒 SB world class
都唔知咩事

433 ccm較進攻留後 同433（2）
分別大唔大？

本身想買 睇完諗緊轉唔轉買亞古路
咁美羊埋門 頭槌勁唔勁

仲儲緊錢

對電腦係咁架
同一個難度差唔多rating對手
第1場炒完人第2場可以輸 你輸到咁上下又可以輕鬆炒人

今集啲龍門撲地波真心on99
撲唔中都算
佢仲要唔即刻起返身
人地再射到佢個身彈入龍

我想問下IF HERNANDEZ定IF BEN YEDDER保值啲?
宜家諗緊買邊個隻好 西甲勁CB唔多又貴 前仲可以用普金BEN YEDDER

係架...所以通常我會fake shot搵空位先再燙

禁區頂多人過街市呀
Fake極都唔走

賣左Salah做完POTM Lucas打RW
廢撚到

請問點解我會用唔到嘅

Yes 今集好密 我覺得咁先似踢波
18真係禁區頂9fake+ finesse shot

係咪無熄ps4開住ut

Ps4唔玩個時唔好就咁熄

退就左ut先

感覺上 錯腳翼好用過順腳翼 有得cup大位射波

draft玩過salah
d傳中好屎

屌你老母 League and Nation Hybird
後面嗰兩個難解到仆街
有冇ching咁神心解咗

Futbin抄
圍返去都唔係用好多 因為做哂又送返12000蚊

其實唔難 只係要默契果到打返10場
打單機跳10場就搞掂
好似係10場

用哂coin boost先好刷

最死係要 loyalty
想偷吓懶都唔得

我一次過買哂啲coin boost 有排都未用完又唔想浪費
窮撚打fifa好吃力

其實好快~10-15分鐘都搞掂
用APP幫每隻野食定夠10場contract先

有冇得睇仲有幾多，一次過買咗好多

唔抵做曬4個 做mega已經夠

屌
之前一野買曬啲coin boost
搞到依家刷loyalty 無得走場

做哂group reward有多個pack同萬幾蚊嘛

你console入UT畫面，右上果行野會間唔中SHOW出黎你仲有幾多場架

依家未炒起做都ok 一炒起就蝕 除非中靚野

咁我買咗200先，想知捱多幾耐先用到1000個啲

中左迪布尼
本身用緊 平民西甲陣
為左佢換英超 定賣左佢保強好？

唔好食200果D啦 好哂時間
一定食1000先

可能新玩未夠level

我打咗60場
無見過一個玩家/電腦罰球直射係入到網
究竟個機率有幾低...傳波去後面仲著數

同埋對電腦12碼, 射中間佢80%會預知到

fk今集易射左wo 入過一球直入

請指教心得

我淨係入過一球 鳩禁就入左

marquee matchups其實抵唔抵做？

我開game都係，買完coin boost唔記得差最後一個sbc loyalty，結果打左十幾場

打本週最佳球隊 開波 再㩒ps制 設定 測試連線 1分鐘都唔駛

抽邊個pack好啲？

玩家嘅squad
同埋sb係跟對手嘅chem
所以遇著啲低rating低chem會好難打

Pickford好用過Kepa
Kepa第一場就失2球

我仲諗住Pickford換Kepa

咁會照有coin boost？

想問買黎做sbc既人係咪要出過賽先有分加

我之前用Pickford，成日撲到都入，換kepa就好好多，龍門依啲真係好難睇人推薦，最好要自己用

Sane 好唔好用？

熱刺個cb山齊士防守同速度唔錯但係死都要跑上前進攻，想問下有冇差唔多能力但唔會上去進攻既中堅推薦一下

想課小小 係咪貴啲個個好

暫時用過Leno, pickford, 比高域, 狼隊個龍

好似狼隊嗰個最好

我都想知
搞到依家要打單機season 初學級掛機
好on9

唔會扣 唔會加錢

你唔FAKE佢
緊係救到你 對人都救到你啦
罰球都易射左勁多

都唔會扣

點fake

岩岩整左球30多碼

APP個轉會係咪用唔到

用左10場Salah，20場Lucas
比多左10場機會佢
用Salah會比到驚喜你
禁區外頭鎚頂入、遠射、爆得

大佬隻Lucas成隻跛雞咁⋯
唔係話佢完全做唔到野 但同Salah真係差幾班

Dr 個rank 我見輸都有分加 ？ 咁其實係咪可以輸到上D1

屌 諗住玩下課左2舊水
1個神主牌都無

你推向左 個人仔會望左
跑跑下轉方向

迪布尼

有冇人可以教下單刀點射

if hernandez勁撚到
係矮少少

咁d人點輸到d8

我玩左10場 輸8場... 都係keep住加分既

睇個龍邊邊多位

dr過2000會點？

dr個rank會升
但division會跌

qualify weekebd league

根據rank派獎定係division？

division越高 獎越大

好似係

我想問下
ICON 柏金得唔得
想沽晒d人買
計緊錢

有無巴打知d人賣coins d coins點黎？
今集ea捉auction 佢地仲可以用咩方法賣coins?

英超有D咩CAM好用

Cm可以轉阿聯酋個omar abdulrahman

捉AUCTION姐係點

睇黎433又變成19主要陣式見到好多人用緊

好正啊屌

11個爆炸頭

求教 限定定普通金pack

上網睇完點射但都係飛機

英超6000蚊cdm邊隻好用

限定

入唔到app?

好大機會係刷返黎。
btw 用特別卡過coins，我大號同小號都未被人捉過

有無法甲平民陣睇下

想問上網抄陣做sbc
點解一樣陣但唔夠分

抄陣前要睇下佢個忠誠度同有無食位置卡，futbin的陣全部有寫清楚

睇Q&A知道左了

有冇人分享英超平民陣

唔計van dijk而家英超邊對cb最正?

好多sbc都比啲鬼佬撚或者尻吹 照抄小心

魯迪加 雷斯

知道
我計番chem係差11分
應該無比人撚
拎去刷番十場先

黑卡hernandez又升左 想買無錢

請問大家講既球員MK係邊個？
Thanks

米希達恩

埸場落後博freekick比Wass射算 凖到痴線

收工番去打三場和三場

就WL MA 咪升lol
立即賣曬成隊 之後再低位入 即賺幾皮

今集耶穌好唔好用？值唔值咁貴，定用拿卡、華迪算？

ndidi無得輸

我覺得拿卡好用D

我就算賣晒成隊都係入到3隻渣

JESUS 有 TRY TO BEAT THE DEF LINE 呢樣野
但唔知係咪真係差好遠

用緊MK , 想搵個做輪換

想問下chemistry style要點配

唔知點解fifa19入親game 都話連唔到線
其他game親無事
有無人都係咁？

試過俾c朗直射冇人牆個邊
救到都入

賣晒成隊wl打乜

用銅卡打

應該配個光頭既龍門

小喇叭
點解今日SB禁難打
明明都係打World Class
早幾日可以輕鬆贏兩三粒
今日四場輸左三場

西甲除左Promes有無咩LW推介？
古天finishing好鬼低
阿辛四不像咁

玩撚完 拎頹獎

同路贏第一場

Guedes?

隻game係咪改慢左 d人好似蟻咁

無野了 我講果啲太平民了

guedes 又勁又平

有邊個球場係光猛又冇陰影？
屌個WL球場有陰影

Yes 我都用緊加埋Gelson 一左一右勁到

上年用Laxxxxx小保加個主今年好似搵唔返

我都覺 又玩暗改game 琴日都唔係咁

想換走Rashford, 有咩前鋒推薦？

son

Hazard

每場完都出一出去睇下係咪玩單機轉左low speed
又唔係喎

一係皇馬果個junior?

得番7xk資金xx，買唔起

福仔唔好用咩？

之前起手我都係用呢兩隻
Gelson打RM好7勁 快+可以出波
但打RW啲finishing同 strength差
要靠玩家修正

中場是但一隻換kondogbia再hybrid法國？
btw saul好唔好用

求英超CAM
同mk做輪換用

依家用緊kondogbia+fred打cdm
考慮緊轉唔轉fabinho+saul試下

kondogbia貴到仆街... PC成30K一隻

再上就mane喇wor 一係就賣左福直接換son

PC所有野都係天價,其實我都唔係好明白點解會咁

Hybrid尼馬應該最好 但無咁多錢
法國用Martial?
Saul個人用落靈活過干杜 M/H work rate 個人用落順啲
但干杜啲防守/模組一定贏成條街

成日唔多覺佢係場上

有冇Tripper用家意見？

2個都要賣左佢先有錢

贏到一場lengen輸左pro

另想問IF Meunier依家63k, 值得入手嗎，會唔會再升？

打legend兩場都輸
一場屈遠射最後輸12碼
一場對巴西佢食左春藥咁強姦左我3-0...

刷loyalty會唔會比人ban market？

Martial 得唔得， 大家有冇試過

有無法國龍推介

lloris

Mina好勁

No

係咪一陣2 點出totw?

用app開包唔係suppose show特別卡/最高rating果隻出黎架咩
頭先開個advanced sbc既pack，app開果陣彈隻83 strootman出黎
點知入面仲有隻otw同umtiti

我想問下IF HERNANDEZ定IF BEN YEDDER保值啲?

番黎online打兩場
一場落後緊2：3
80幾分鐘開始feel到黎料後追mode
90分追平

之後另一場領先3：1
70幾分鐘開始黎料
個個唔跑
最後被人追平3：3

80分鐘後一定會傳失波比對方
點都要比機會人地追下
場場都係

有冇人場場斷線

我隻盧卡斯好勁

岩岩睇番戰績，10場佢有5助攻3入球，好混亂

fekir真係幾好用..

愈造愈明顯
On9 EA

最值錢得古天奴同卻奧斯 冇一隻過到十萬

Pc好撚多rage quit

今日7勝1和
場場都係大比數 但只係贏一球兩球
超難守

on lun 9
打sb 炒贏左兩場之後都connect error
成1800分變0分
原本keep住金1依加變金2
真係想人棄game姐

明天放大約500-600k

輕鬆傑一

走位 靚 擺左邊大位射

擺左邊唔係會紅色咩 ？

到底係咩問題
屌
玩到我火都黎

有冇巴打都用緊 拉舒福特？ 成日覺得佢隱左形 就算現左身 速度又唔係特別快 身位又完全贏唔到對面
係我問題還是呢集根本唔掂

炒卡真係好晒精神

今年打sb 同online都比上集晒精神
要集中好多

入場轉 game plan

所以我只係snipe buyout算 煲住劇黎買

受教

想問下巴打啲人擺位岩唔岩
黎緊如果要儲錢強化 係咪搞左 RB 轉walker先？

琴晚訓教前係度搶sanchez 搶左10分鐘 40000入左手 㩒到手都斷

有無大大指點下

點先可以webapp unlock transfer marker

有時 rw 唔識走位 較左潛入後方都係企係度
啲cm推上中場時候又係散步 搵唔到人交波

換埋walker好夠做 夠玩到上D1架喇

有冇意甲巴打
最近兩日個價咩事
比列錫星期日仲係3萬8 今日5萬5都搶唔到

而家個350pt 包係咪新野？ 有冇人抽咗？

巴打disco 好唔好用？

今日打到好似wl咁,後追mode

窮撚法國隊有冇同好 存緊錢換埋martiral就可以連埋隻法國lb 有排都未買到kante pogba 基沙文

課1次800有可能
課2次800保證有Kante同基沙文
課3次800保證有Pogba

睇打法
慢到仆街 單刀成日比人後追
一拉邊又過唔到人cut in大位射
但今集禁啱timing頭鎚屈機
所以我後備仲有隻文素基治 一落後就斬燒味

想問下各位有咩可以改進？
同埋想問下如果買西甲cam，isco定kroos好，抑或有其他人選?

玩緊法甲？

如果Hazard 嚟緊TOTW 金咭會唔會又炒高？我想而家買嚟自用

上集課左2000 加埋D錢都唔夠買1隻POGBA

將垃圾人賣晒去，每1次800有8萬
如果真係咁黑仔，要5次800

我想問如果世三拎totw 個sbc 任會唔會貴到傻

Fifa 18 耶穌 好用到識飛咁
想問下fifa19 有無巴打用緊有食評？

想轉英超隊 華Dee 拍邊個 雙箭頭 比較好？

筆直80k 左右.. 唔該

如果任務入面要世三 你估會唔會貴呢？

唔會
人人派一隻

想買otw馬利安奴自用點睇
有無熟西甲既巴打

至少都比利時/車路士，再加埋好大機會要張87+，分分鐘要埋世三自己張金，一定貴到癲

好似上年定前年要IF阿古路

日日係度追分人都癲
果斷熄機

上年隻POTM阿古路係要黑卡阿古路...即刻炒到癲左，不過果陣成12月定1月
今年咁早出世三應該唔會咁高要求掛....

18尼馬 廢到一撞就散
19好用到癲

利申 租借版

比列鍚好好用
咸鍚有咩評價？

而家IF Hazard 75萬，普通版41萬
第二個月點組到86+

web app點睇張卡係咪rare？

Ok 當我冇問過

所以我自己就覺得似係要用多d黑卡/英超人/法甲/比利時人+高rating既條件多d
當然唔排除EA又撚大家真係要黑卡世三

好重tips 😏

比列錫我有錢都唔會買住
遲啲一定跌返落4萬頭水平
咸錫除左後上幾好外 其他都周身刀冇把利既感覺

Lacazette

都冇咩tips唔tips，年年都係類似咁既要求
除非EA又有新諗頭玩鳩大家

SB 今日搞咩好難打

其實if Lucas leiva勁唔勁
有冇ching用緊？

再上得尼恩高蘭
唔想晒錢買佢
之後想想試就馬杜迪配Allan無限體力逼搶

一隊英超一隊法國
plea好夠用 心大心細換唔換埋做laca
定係留錢比隊英超

好用但快無氣

咁其實sms+ hamsik
同馬杜迪+Allan 價錢上差唔多
不過一對重攻 一對重防
其實我覺得最好用係馬杜迪+sms

sms係指savic?
我用佢打cf配hunter

開pack抽到佢同if talisca 諗緊轉意甲定巴西隊

有無otw 艾利臣食評

定係賣哂兩隻玩西甲

有無巴打知我個 Division rivals 咁樣???
打左一場 就彈左呢個畫面 玩唔到

DR難玩到。。。岩岩打4場和3輸1
唔識進攻 兩邊都係到撞黎撞去 對家一拎波就撞 兩邊都係咁 今集好似個個都癲撚左 係咁衝埋黎拍

有無巴打指點下

今 日有劇本,唔好咁上心

有100k 炒咩好

係咪PS PLUS 過左期咋

屌 軒達臣真係好撚垃圾 咁都閃金 球球失波都係佢

英超 有無邊隻左右翼 好推介

見隻隻都好貴 想入隻黎自用

LM 同 RM 唔該

請問點解出左IF卡，本身金卡會升價？

因為出IF期間 ， 同樣金卡就會停產

迪迪仔場場神救 果然係英超第一神龍

Sanchez咁快燶

Otw幾時完
想儲包一次過開

唔駛5皮

終於有張似樣嘅卡

我記得有有巴打話dr唔洗買plus

基本上依家係禁區頂自轉再chok timed shoot冇撚得輸

今日撞到一隊玩傳控 全程佢唔R2 搓緊果時完全搶唔到佢波 要等佢完攻勢先得

真係炒咩衰咩

打到好燥 個龍弱智既 次次都唔接實係都要彈地一下先接 搞到俾人搶到
之後啲傳波明明好近好短傳 佢都會傳失
之後啲後衛又唔撚清波係度望
我唔撚知自己前世做錯左啲咩搞到ea要咁對我
人地隊次次犯規就唔吹 到我就一定俾牌

今集sb痴撚線，lengendary打到好似舊年ultimate咁，無限彈彈波，個個hold ball恩尼斯達咁穩到仆街，中親龍都係死角無得救

sb難打過fut 好撚多

究竟點解我地要咁樣比ea折磨

Btw慢慢習慣左legendary
九戰全勝 overall 80普金隊

宜家得十萬 邊張保值啲
應該入手IF hernandez定動態promes？

保值緊係otw promes
If hernandez始終得84 好快有中堅勁過佢

用保方無呢個問題 反而洛里斯就成日接唔實

英超個市發生咩事？
Keita星期六先7500，啱啱升到17000
Richarlison OTW 27500就bid到

傳奇30碼 time finishing燙射無限屈喎
慢慢練下啦 真心好用

Sturridge點睇？

2m

點解可以解決比market hold住啲錢既問題

係 依樣我又未試過
巴打你用咩陣

我都係咁諗 但係其他中堅都應該係黑卡 都唔會平得去邊 我見呢張9萬左右有啲心動

想問一次過入2個code 獎勵係咪都係比得一次？

全部都升一倍以上

防守究竟應該點做
成日都可以O走人地個波
但永遠O完都冇隊友去搶返粒彈彈波
人地既球員明明遠過我既人都可以9秒9衝去搶

成日輸兩翼跑狗同呢D彈彈波

揀azp定d sanchez拍住vvd好

你隊法國好過我好多鳥

但otw promes 要出totw 先有機會再升？ 而家佢仲未有正選踢wo

啱啱bid左OTW Richarlison
換咗隻普通版

做sbc 出左Rodrigo勁唔勁？

Sanchez配vvd

Thauvin好勁

25000？

意甲表示仲諗梗 rb位 用邊個

選擇咁少
有錢未Cancelo
冇錢就拿坡里嗰隻用住先
國米嗰隻比otw拉起曬 81range唔值9000

有UCL SBC

係咪岩岩有人炒巴西仔 搞到捐哂手呀
唔撚好意思wo haha

都好

ajax

8隻德甲

呢個好易做

好易做

求指點
同埋有乜英超右翼好介紹
隻B Silva麻麻地

大衛施華放定留好

呢個sbc都易做

放左幾隻利

上到d5即係輸陣

爆佢

普金利都俾人搶

epl法國防中買唔起kante pog有咩選擇
有doucoure 閘波係準，但真係慢左d

有冇咁想做sbc呀.......全部瘋搶

10K都照搶 痴線

4千放晒佢

利比人造市 全部3.2k bid

屌仲平左放D 拿坡里人tim

今晚咩事, 場場都LAG到DELAY 成秒
測試網路又無問題

今次UCL D 人 TRADE到原來

其實到而家都搞唔清
UCL player card係唔係好似OTW咁會跟TOTW升?

咁啱晏晝bid 左堆napoli 人

迪巴拿梅開二度了

有2張Un trade 利仔 1蚊都唔改做哂2個

全部6-8k放哂佢

有人一萬即買 見到

屌仲做左個ucl upgrade

係呀佢地痴哂線

中咩

UCL UPGRADE中左連特加特

同問

中咗下體會哥狗

3人pack tradeable

唔大貪，賣淨幾張
賣唔到好價就自己做算數

屌你滷味抽ucl包又bug左冇動畫睇
屌你老味畀我j下都好啦

alisson都攞黎做，視錢財如糞土

Un trade 架 同埋我用緊If CECH 覺得好用過佢

全部用黎做sbc既放哂4000 先知個市價仲高，好撚sad呀 好肉赤呀屌

其實依d藍卡邊度拎架

50隻 albiol 突然有著落

做SBC 攞

你肥肥啦

Bug左淨睇卡出左辛尼 無得賣
我無英超隊 開心定唔開心好...

今次有得賣

有無咁多有錢人呀 隻隻利記8千8千咁放

AJAX 拜仁D人都掃
明明咁多選擇

放哂夠買隻icon

痴線 一萬即買

一萬蚊都搶係咩玩法

搶緊咩卡？

歐聯版..

聽朝會晤會平d 利記

一定會

中得香川84

利既卡

八十隻查馬1600-1800入

ucl upgrade 中左Robertson
諗緊張普金放定做marquees matchups，成皮野好吸引

多謝sbc 本身隊荷甲5k蚊 呢家賣哂收番40k

做左幾次UPGRADE 得隻連加特
唔玩LU

放咗4隻利記就袋35k

留返高rate sbc好過啦，86起碼慳成皮

賣緊隻老母一皮無人要
應該無人會拎佢黎做SBC

聽日先做啦 拿波里同利就放左先 放9500 聽日會平返D

出去同人搶利平極都7-8千 差唔到幾多

TOTW 仲未出?

轉過頭中返隻86 Un trade

你老母ea 琴l前日入哂napoli 隻希臘gk你同我唔出papa個sbc 賣哂今日就出個napoli sbc 仆你個街

Upgrade 包
無英超隊唔賣得 覺得好似冇左10萬咁

好爽 隊利狗本身800蚊隻 呢家9k

有兩個阿積人 係咪應該先放咗去 之後聽朝再做

27500

9千 神軒ALLAN 有冇人要呢

一講完比人秒左

untrade ucl中耶穌仔同靴尼拉 算係咁

放600k
16=10k

持有Keita , TAA....
係咪可以高賣咗先，遲啲再低買返？

10月8號先完OTW

唔訓住
睇曼城, 奇妙電視有得播

痴撚線利記D人點買呀 全部秒

中左big雞

屌你拿祖點解要83
又電視機西班牙皇馬中堅
第2次啦

咩事

2 men pack untrade

出左sbc 利記全部1萬比人秒

我神軒都比人秒

好多痴線佬
Lovren bid - 1500 , 佢哋直接10000買咗

普金Keita

普金理論上會升 or keep到架
8號前普金唔出架啦

有無人知咩事 細佬岩岩ps4 玩17。switch玩18。琴日買19

睇嚟都係唔夠錢做晒2個SBC
淨係做Ajax 1格算

係咪淨係做一格都有獎品？

更正：岩岩發現用唔到
歷史 fifa17 -ps4
18- switch
19 - ps4 都係玩fut 完全唔知咩事

張伯倫都係, 1萬蚊 CLS

猁個銅龍都10000秒

估唔到今日sbc會咁癲
早知入定貨

個sbc唔係淨係要兩隻咩

我隻懦夫都係俾人10000買左

擺咩人落去個換兩隻藍底人個sbc到有冇影響？
例如 擺英超人就出英超人咁

買左兩隻利狗
20000
抽中mandy同一隻利
真係搞手求打和

個個都要同一個club既人，仲要打孖上
仲要得兩日時間做
肯定每張都max price

差拜未做 等聽朝先做算

估下聽日入手咩好 熱 巴 下體

做左一次歐聯upgrade就中
回番哂mm蝕果d

82rate打業餘級都輸1:0

一格不如唔好做啦

做兩個抽歐聯人

無人知佢會出歐聯版。。

一買左版權就咁

下星期應該再有咖啦 入定下人

聽日會唔會出呢

真mm 唔通轉到星期四岀

歐聯版卡tradable ?
想知點解可以咁癲全線利記價錢癲哂

我都放晒利堆人 聽日先入返

拿波利印癲左 因為佢要2隻人掛

歐聯sbc 每日都出？
仲以為係mm炒起
原來唔係係因為ucl sbc

屌你老母Pickford勁撚到痴線 乜鳩都撲撚曬 靠省中人改變方向先入撚到佢追得平
嬲嬲地想將全隊西甲賣左佢美斯都唔撚用轉英超陣用Pickford

可能下次歐聯又出

人地果隻先係咁勁
自己果隻就ON99咁

賣倉德甲左右閘同左右中場賣左50k

聽日似出歐霸

痴撚線

拜同Ajax仲撚痴線
唔係好捨得放 tolisso 同 coman

單刀撲到我當自己射得差 落底出波頂到去左下角以為入硬 佢都可以飛埋去撲出

呢張點解咁貴

梗係放啦, 賺左先算
2萬夠你買張黑卡啦

應該係有D人擺左上FUTBIN
好多74 75 都炒到勁貴, 反而76 又原價先抵死

真 我已經放晒所有可以放嘅

張伯倫放左12500

仲有冇人值錢

我入左巴塞同下體

入定實無死

而家sbc果d我返利人值錢？

我都係
一次係console開彈ut
一次係app開彈app
仲要兩次都中垃圾

中一隻都回本
拎左30k入巴 下體 熱

用佳尼做開返隻佳尼比我

但Keita同TAA炒唔起wor

Taa 1皮放到

你放8千都即有人買啦

艾拔徒隻垃圾都賣到1萬

究竟係真買 定ea做野呢

咁放taa先
遲下再入返

新sbc中利雲

聽日入返都得

Btw
Potm 慮卡斯好無用

你班癲線佬
熱同多仔隻隻炒到上千

我屌

好彩身上岩岩好有兩隻痢同拿玻里
成個sbc唔使點出錢就做左

無用咪唔好用囉

Upgrade 中左隻馬列斯即刻將B silva掉落樓

ching如果中垃圾的話
有興趣嘅話可以反思下點解唔賣咗啲人佢

... 你知知條問題問乜

笑到我，見到人9900bid左隻多仔ST
佢應該撐快

手

有冇諗過係你打錯字+冇問號？

啲炒定聽晚
Ea撚狗唔出

買咗乜人

Okay sor
Potm 盧卡斯好唔好用 ?

回到本

一般
快係快，但一撞就甩，finishing都一般
mahrez仲啱我用
btw我中好嘢，冇咗幾千only

玩巴西陣
諗緊RM要乜

你地係點放d人？
我有1隻ajax 80 tadic同1隻拿玻里80cm
試吓放7000未有人買

今日都出左聽日嘅利同拿玻
我唔覺得會再出

歐霸反而有得諗

Lucas SBC都可以考慮做嘅
始終唔太貴
如果你一定要巴西RM，咁似乎都係佢最勁

利記啲人今日放聽日買返係咪可行？
放緊milner同lovren

聽日出歐霸 入咗海量 馬賽

買左Rose , Arthur
希望聽日會再出SBC

總會用得着掛？

咩係rose

今日已經出聽日賽事 要賭賭歐霸啦

熱隻左閘

Danny Rose

唔中就等下一次

理系你，岩岩入手已經升左80%

英超st 拿卡定華dee好？

賣左兩隻利一銅一銀
拎賺左d錢買左d熱 巴 下體
希望歐聯會再出
唔出都只係冇賺蝕

國米

聽日出新SBC提早1:03-05分出貨 低價$1000
無出都走到部分

今晚個sbc幾點架

SBC會出得咁密？

痴線，我全隊利記賣剩10000以上，其他人全部10000都放到

FUT WEB APP出左舊咁既野應該點搞
Your account has not earned access to the Transfer Market on the Web and Companion apps yet

拿拿聲啦
過兩日1500蚊買返晒兩隻

2萬8 執到隻歐聯版Lucas hernandez

milner放左10000

救命點解可以咁玩

中垃圾 屌你老母賣哂d利記卡好撚過

呢一刻我揀唔做 因為歐聯都有好多隊 仲要得3張

其實個sbc唔抵做
個歐聯pack3個人先得一個rare player

貴撚到

想知UCL啲卡有咩用
好似OTW咁？定係真係只係一張overall+1嘅卡？

後者
不過遲下有sbc會唔會要ucl卡做你又未必知

而家做sbc好唔方便，無左高至低或者低至高選擇

想拎d垃圾ucl卡做sbc點知又唔計gold rare

做完UCL
得隻dembele

應該係佢本身唔係rare冇得比你偷雞

lovren 10000埋
多謝呢個sbc

開包開到幾隻利記 發達了

Web app 唔當ucl 卡係金卡

有 但要正方形揀人之後禁option

TAA成功以9100賣出
今次嘅結論係得閒都要買下其他球隊嘅球員

隨時有機會有用

歐聯卡都係高得1點解同金卡價錢爭咁遠
仲想upgrade幾張都買唔落手

想問係咪一定要入game先買到point 我係手機搵極都搵唔到 UT個app又唔比我買

產量少掛
暫時得今次個sbc有tradable pack

yes

依個問題同if card加得1點 但係又同金卡價錢差好遠係一樣

炒卡好撚攰 好彩炒足成晚追返之前蝕左個廿萬

冇乜coins真係唔好做SBC
損失慘重
唯有努力啲打SB,DR賺錢

做埋lucas我都應該放棄

請教下巴打點炒ok?

可能特別卡先會做
Btw , SB D獎品都幾豐富

痴線martial貴成個double

一日打機個時間已經唔多
做埋sbc基本上做完熄得機

奧列治同摩蘭奴都放到10k

乜鳩都抽唔到

打下SB開獎品pack好過
p.s 就嚟用晒coin boost

知唔知幾時有totw3

玩左成個星期
Webapp仲係開唔到transfer market

點解冇嘅

明白

聽日會唔會有機會出歐霸隊sbc?

做依個sbc 賺左80 k

痴線利人貴到

唔知炒咩人，萬2入左d mk同萬8入左d拿卡放係倉博下算

信用卡比錢買PlayStation plus
Ps4 玩Online係要比錢架

尋晚星期幾

入定啲賓菲加同波圖嘅人好唔好，博下佢哋出sbc

利記球員個價已經痴左線

琴晚貴價入左Sanchez, 得番2xk, 入Vardy 換RW好？

我而家睇，算好左，Robertson都
幾個鐘前完全奇怪
利記所有球員10000以下全部buy now
當中見到好多傻嘅亂放野
沙基利2000 buy now
老母 3400 buy now

我利記有老母 ox 摩蘭佬
但ox 老母自用
拿波利岩岩好2隻
想平d買多隻利記做埋佢

放工打左場, 全場差唔多都係禁住黎攻,
1x攻門3,4次中柱/中眉, 然後對面打左2次反擊, 2次都係傳中一篤就入網
2-0輸左, 究竟呢d應該點防

4411

其實要砌好少，2邊各一個都得，係唔知點解炒利記炒到10000 buy now
我本身儲開利記人，11個有8個用緊
幾個鐘前，將全部市價唔過10000，全部放晒

利個任指定每隊各2隻

玩左咁多年fifa,第一次玩ut
想問下有無網係check 到過去成交市價大概幾多？thanks

係咩 我醒起啦，我用左個銅牌利記同奧歷治砌，好容易KO

即刻做左拜低個任 諗住開pack轉利記 點知中2隻拿破利

我個TRANSFER MARKET 開到了
不過唔知點解開到..

thanka

ucl垃圾仔都有人要

Dr d5 25000應該夠rank1了

7000bid左隻利記右閘黎做

第一次玩ultimate team
ultimate team個新手任務話要用係market買嘅人玩一場
點解個任務我解極都解唔到嘅

利記d卡炒得好撚狼

你係味buy now 啊

古天奴同辛尼都untrade
砌到咁 中價陣來講係咪最好既解決方法

totw3 無咗
totw2繼續出緊

Dr 今日派？

終於買左Williams, 試下佢係味真係咁勁先， 如果係就賣鬼埋賓斯馬

我好似係落bid係market bid返嚟
要buy now先得？

你知唔知幾點出架？

屌你老味, 4隊UCL, 我得一隻利記右閘.....做又要擺幾皮野落去先搞得掂....放棄
隻加閘賣返幾千好過

睇死佢下一週歐聯又會再出

屌 中2隻餓超歐聯卡
一隻利記都無既巴打真係考慮下做唔做 除時回唔到本

解左transfer market啦

會唔會有機抽到沙拿

琴晚果場都無出

我都開到
不過諗住放隻懦夫雲出去嗰陣error
Kill app再入去佢同我350蚊list左出街

今朝咩事、 痢d 咭炒貴晒

要黎唔知做乜

85 留黎解SBC

其他沽....可能有人掃....

上年係零晨架喎

終於access到market
唔知關唔關事 今日係岩岩好一個禮拜由買game計

條友真係唔識架喎

應該係個個冇玩18都要等到今日先開transfer market

仲要等多十幾個鐘呀

咁sbc呢？

無聊整咗個歐聯upgrade包，抽到卡吐諗住賣先知原來唔賣得

仲未入到喎
28號開始玩
未玩過18

Sterling 同 Willian

Rm 邊個好用d
有無巴打用過 唔該

終於開到market

所言甚是

點開？？？
同埋你幾號開始玩？
你岩岩係冇啦啦得定係game做左d咩？

25號
無
日日上黎尻叫 就開咗

歐聯卡係長期有得賣？

屌拿星入左D疤/下體/熱狗人
點知比EA撚狗 唔撚出SBC

唔通因爲一星期？！
洗唔洗開次ps4先？

做左兩次sbc
一次公司佬一次matic
好撚正

好平咋啵

如果用41212嘅話係咪好易輸反擊，依家諗緊應該用41212定係改用433好

巴西隻if cam 3皮有驚喜

猁個SBC完左未?

諗緊聽日RANK1 D5 要錢定PACK

pack啦

CONFIRM唔出未?

上下限問題

比你地會簡邊隻 3隻價錢差唔多 打433

個人喜好 我會用SAUL

PACK是無限大的

利申 要錢

Dr rank 1+ sb傑1 係咪換錢好d

我3中場係cm 摩迪拉仔 cdm 卡斯米路
cm我會擇H/H 需要助攻助守
cdm def work H就得 主防
平價cdm 高基連都ok 插埋blackbone好好用

因為我有隻cam用緊 所以只可以雙cm
咁係咪saul好d

Otw fred 8萬幾抵唔抵買？ 有無潛力會升或者等佢跌先入？

你睇曼聯打成點就知啦

做咗3次

咁saul啦

SBC中咗UCL干度比亞

你做埋我個份

再兩次中fred同fernandinho
好抵做

我做左兩次都中埋d垃圾

基本上上岸了,所以找數。
我會係第10個UT POST的大約#900左右講一次刷COINS方法,
完左10號UT POST希望大家就唔好再講了。

而家唔係6萬幾咩

個人鍾意WILLIAN多D 體力高
而且左腳燙TS好易入

今日推到第10個post

推

唔係應該出左新totw咩 無既

有冇人知痢個sbc完左未?
我做左 睇唔番個expiry time

無玩意甲
佳尼

就算有玩意甲 pjanic都唔好用

D5 RANK1 除左58000
仲有咩PACK?

而家唔知 要去番console入game睇

多謝巴打

個陣仲可以點變，100k預算

SAME

歐聯卡係MARKET 應該SEARCH咩
搵唔到好似

獨特

垃圾都算 屌你untradable呀!!!! 廢撚到冇價值
(除非之後出ucl卡sbc )

special?

最有用都係隻歐聯史東斯 可以打住正選先

儲coins上kante virgil la

好彩有Futbin搵到Tradepage原來仲有個 Napoli人

ucl sbc 成本兩三萬 抵唔抵做

手機app唔specify special先見到

本多終勝

今個sbc既歐聯卡係咪可以賣
所以market多左咁多歐聯球員買到

如果你會做GOLD UPGRADE的話
....搏一搏....起碼個POOL 窄D

不過我未中過83以上 (做左10次有多)...

開左market

無玩過18就應該係開game計一個禮拜就開到market

呢家連佢個apps都入唔到

有玩過18今日先開

冇玩18 今日開左

想講有玩18 我都特登出game前入一入webapp active返acc

開左大大小小27包，最值錢得呢張

巴打記得加密,好多CD-ROM睇到

FUTBIN冇jorginho呢張otw卡

冇野喇 我睇左futbin個otw live

64k買左法賓奴
想問佢同費蘭甸奴邊隻好用

諗住等到今晚再放 目標一隻9000
本身有十幾隻

我都推一推

有冇邊個陣比較好用
用緊41212 diamond冇乜feel 短傳電腦自動搶

好似果啲買波post

張ucl卡會唔會好似otw咁upgrade

唔知洗唔洗比錢佢先講呢

留名睇撚狗

英超 平人簡迪 係咪仲係 Gueye

點改好

要錢我去賣coins好過啦

咁多謝巴打先

中堅 雲迪克 右閘 azp